阿仙奴下血本！超1億鎊+基奧特再次報價基利安麥巴比

歐洲紅星基利安麥巴比是今夏轉會市場上最引人關注的球員，也是最有希望打破普巴8900萬鎊轉會費紀錄的球員。在眾多追求者中，阿仙奴堪稱是行動最為積極的一個。來自英國媒體《太陽報》的消息稱，在首次報價基利安麥巴比被拒絕後，阿仙奴將再次發起攻擊，雲格準備用1億英鎊+基奧特的報價說服摩納哥放人。

一週前，法國媒體《隊報》爆料，阿仙奴向摩納哥提供了一份高達8700萬鎊（約1億歐元）的報價求購基利安麥巴比，不過遭到拒絕。兵工廠還要面臨皇馬，曼城，曼聯等隊的競爭，所以即使1億歐元的報價已經令人咋舌，但是如果不能擊敗幾名揮金如土的競爭對手，便毫無意義。

《太陽報》稱，為了擊敗這幾個競爭對手，雲格將打破自己節儉的聲譽，提供空前的報價促成這筆交易。阿仙奴將拿出1.218億英鎊的轉會費再次報價基利安麥巴比，不但如此，雲格還願意將陣中前鋒基奧特加入到這筆交易中來。

在雲格的計劃中，山齊士和韋碧克的鋒線排位都要優於基奧特，因此雲格願意將基奧特加入交易。《太陽報》稱，雲格非常自信能夠成功收購基利安麥巴比。不過相比於其他競爭對手，阿仙奴最大的弱勢在於新賽季沒有歐冠盃可踢，這將極大的影響基利安麥巴比的決定。

太陽報

摩哥要基佬做咩

阿仙奴下血本？超！

用基佬換點解唔係摩洛哥俾返錢

季票廣告

真

恭喜阿仙奴成功險簽